captv又一條高質片

究竟有咩背景先夠膽岀呢d片

新傳媒，即係英皇集團

Lm

由幾時開始，出呢啲片都要講咩背景先夠膽出？
唔好連自己都審查緊自己啦。